整風扇個位巴打

呢個好似仲實用

見過人用。好大風